# ASO8 : The Last Especs

En este fichero se establecen algunas prácticas y estándares que deben aplicar en todo el proyecto.

## Protocolo de Mensajes entre cliente y servidor:

```s
<username><maquina><[version:"2",os:"ubuntu",osversion:"noble"]>:"mensaje"
```
